操你媽的早飯係麥克唐納德喝一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

說得好 為習大大幹杯

他媽的棒

鮮炸

早上飲凍好易肚痛

我日你媽的 你媽被狗日了